# New round of development of the OS
## Описание
Это жесть! Я до сих пор не понимаю, как такая ерунда могла попасть на мой компьютер. Но придется разбираться, куда без этого...     
Формат флага: escctf{answer}

Автор: [@ranebull](https://telegram.me/ranebull)
